葉劉：湯家驊屬林鄭陣營故曾俊華拒出席論壇

【Now新聞台】行政長官選舉候選人曾俊華和林鄭月娥分別不出席由民主思路和資訊科技界選委舉辦的特首選舉論壇，新民黨主席葉劉淑儀估計曾俊華是考慮到民主思路的湯家驊已經入了林鄭陣營。

葉劉都有今日啦

女Dream bear

第一次俾正皮葡萄

孽瘤唔選一身輕

寧得罪小人莫得罪怨婦

怨婦mode全開

呢粒花生幾好食